連登仔成日話抵你做巴士佬啦有料就唔駛做巴士佬啦真係難聽過粗口

我唔覺得月入搵得少學歷少係一樣可以取笑人既藉口佢地又唔係去偷呃拐騙靠自己努力技術去搵錢有咩咁失禮
好多人因為收入穩定為左家庭收入而去做，你做佢地有得再揀多次佢地會再做咩，佢哋大多數都係家庭收入支柱手停口停想轉工既機會都無，半年內請多幾日病假又要扣幾千蚊奬金，好多時病病地又要頂硬上返工，返早又早過人返夜又夜過人，住得遠返早要成三點幾四點起身準備去搭公司車返去走在班車又要自己飛的返得夜如果趕唔切班車一係就自己行路一係就左轉右轉車先返到去，咪成日話剩係揸十個鐘者咁簡單先唔好講揸咁大部車大壓力，好多車長連水都唔敢飲為左怕無時間去廁所，好多時返到去真係落地泊下卡又要即刻再開車已經又要再繼續，趕完開車又要俾客鬧遲到或者其他
大家辛辛苦苦打工咪又係為左份人工，何必又要為左人地人工少而去笑人抵你做咩咩啦，職位高與低搵得多與少真係咁重要咩只少佢地係靠自己雙手去搵錢比自己而唔係唔做野去呃綜援

啱呀